美議員警告承認台獨合法性 懲罰北京

《港區國安法》實施引起美國大力反對，美國眾議院外交關係委員會共和黨首席議員麥考爾（Michael McCaul）近日受訪時指摘，北京正推動接管香港，非常希望控制9月的立法會選舉，決定港人未來的命運，意味香港將不再自治。他稱不會讓台灣發生同類情況，揚言對大陸「最嚴厲的懲罰措施就是承認台灣作為一個獨立國家的合法性」。

麥考爾在訪問中提到《港區國安法》的實施，是剝奪香港人的自由和民主。他指香港現在幾乎是個警察國家，北京當局打着國安法的帽子，實際上是要接管香港，違反「一國兩制」的條約。因此美國共和黨和民主黨在國會通過《香港自治法》，對北京當局釋放強烈信號，以示他們認真關注香港事態發展。

對於眾議院中國工作小組中只剩下共和黨成員，麥考爾感到遺憾，認為民主黨出於政治原因而撤出，眼見現在的中國共產黨，應好好審視他們的外交政策。他與許多美國駐外大使交談後，認為歐洲盟友亦開始意識到中國問題敲響了警鐘，希望看到更多相關政策出台。

有指《港區國安法》可能是中國大陸處理台灣問題的藍圖，被問及美國應就兩岸安全議題採取甚麼行動時，麥考爾表示同意美國對台灣出售F16戰機，以協助台灣自衞。他指大陸的長遠計劃是奪回台灣，但美國不會允許這種事情發生。他又稱，「承認台灣作為一個獨立國家的合法性」，將是非常重大的外交政策決定。

不如直接啲，同中共斷交，再同中華民國建交吧

承認香港係獨立國家仲爆

諗起台灣研發個部戰機型到想打J
再買埋F16 應該又再進化

台獨殺傷力都唔夠
台獨淨係承認中華民國，唔代表否定同不承認中共
直接承認中華民國係唯一中國合法政府
中華民國重返聯合國
咁做等同將中共視為非法政府

直上f35

要玩緊係同中華民國建交
又唔同大陸斷交

我老美當一個中國原則係廢物時
就自然好多國家跟老美步伐

睇你大陸敢唔敢斷交再閉關鎖國
踢離聯合國中國一席

承咩認台獨
台灣本身係獨立國家 係要美台建交 提升台灣係國際間地位

台灣自製嗰部係教練機, 無乜用

台獨即是同時承認兩邊

要唔承認中華人民共和國的話，只可以承認民國，唔可以承認台獨

唔會啦

美國唔想泄露比中共軍事機密

台灣保密做得好差

即係美國開綠燈, 比蔡英文推動唔再用中華民國國號

再建交

武器無用，不如直接賣核武

諗起到時中共嘅反制措施都覺得好笑

應該係承認加州係獨立國家之類嘅搞笑野

邊有咁易
賣多啲先進武器就易

連核保護傘都無

唔會賣最多先進嗰D

TIER 2 已經係好盡

應該係改咗國號後, 先會建交

如果獅子銀行係香港央行，會唔會解決到好多金融問題呢？
當然要英美聯手安排啦。

打仗果陣，佢會係邊？

不嬲最新嘅都唔會賣

基本上已經建咗交
大大個美國在台協會

唔記得講
對支那

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

認同一個中國，but ROC 咪得

中美聯合公報已是歷史文件

幾時先有民主黨員出聲

都仲有架idf嘅。。。

中國將會反制, 不承認美國獨立

但冇記錯un一開波常任理事國嗰個中國係中華民國，承認返代表台灣變返5個常任理事國之一？

使乜賣
直接駐軍揸咩機都得

有交過咩？

外國邊個會當台灣係中國

袁彌明老豆：criminalize CCP!!!

本身都獨立 差一隻字 中共都忍左咁多年

idf公認ENGINE唔夠力
航程短
武裝少
火控落後

你咁都有得J? 崇台撚盲目的?

不過台灣主流民意仲未想攪台獨
我念要靠777同大大加速

美議員警告承認台獨合法性
北京：好撚驚

一個中國
只有一個中華民國
支共為世界最大非法武裝恐怖組織

台灣文明咁多。應該要識揀

国安法叫我哋唔好勾結外國，
台灣唔關我哋事了

講撚到口臭，台獨唔係咁解，呢個只係支那說法

俾光頭將軍偷走曬

最精湛嘅撚狗係直接承認台灣係獨立國家，即刻喺台灣搵間屋做大使館，然後扮冇野，睇下共狗夠唔夠膽主動同美國斷交

一中原則 不過係中華民國

台灣買個啲AH-64E
美軍個陣仲係用緊D型

準備宣戰

正呀喂

咁無問題，如果咁即是唔承認中華人民共和國。但咁即是唔承認台獨。

好 juicy

承認一邊一國或兩個中國
真正地動山搖

up

This bill authorizes the President to recognize Hong Kong as a separate and independent country from China.

中華民國正統

因為台灣係中國台灣
賣武器俾中國台灣即係賣武器俾中國
又贏

你話我大中華膠都要講
一個中華民國>>>>>>>>>兩個中國/一中一台
因為兩個中國/一中一台
冇否定中共嘅合法性，正當性
承認台灣唔等同唔承認中共

但一個中華民國等同宣告中共係非法政權

承認就直接爽手D承認啦
仲警告 根本兩邊都淆底

戰狼快出征

台灣有F-16v，日本有F-35，聯合作戰已經足夠，

投投投

蕭生：北京政權發生動盪

一叫三，快投票！

對於眾議院中國工作小組中只剩下共和黨成員，麥考爾感到遺憾，認為民主黨出於政治原因而撤出，眼見現在的中國共產黨，應好好審視他們的外交政策。他與許多美國駐外大使交談後，認為歐洲盟友亦開始意識到中國問題敲響了警鐘，希望看到更多相關政策出台。

民主黨唔是眾議院多數黨咩有無巴絲知因為乜野政治原因而撤出

等拜登贏咗,就係你地收皮既時候

麥考爾感到遺憾，認為民主黨出於政治原因而撤出

呢個當然係好行動

但係聯合國常任理事國呢個位點推佢落黎

支共有非洲朋友投票不容易

承認中華民國係唯一中國合法政府
即= 中共非法政府 係非法佔領香港